\chapter{Matrizen und Determinanten}

\section{Matrix-Definition}

\section{Summe und Vielfaches von Matrizen}

\section{Matrizenprodukt}

\section{Spezielle Matrizen}

\section{Umkehrung der Matrixmultiplikation}

\section{Determinantendefinition}

\section{Eigenschaften der Determinante}

\section{Darstellung der inversen Matrix}

\section{Rang einer Matrix}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End:
